泊S位撞車好治癒

咁嘅角度入，smart都泊唔到啦

一開頭轉到咁撚直入
泊26咩

女人都係揸返買餸街市車算啦

點解明知自己手車唔得都要挑戰

雙黃線喎

架車已經細 都泊成咁

咁大個位都泊到咁

個位應該已經比考牌大左最少50%........

我自己泊都已經覺得直，點知佢直頭90度直插

廢撚到痴線

T字位？

呢度違泊撚唔屌得嫁
係政府既錯
佢地無錯

s位泊到t字位咁款
架車仲要咁細部
唔掂就真係唔好亂嚟
渣翻停車場慢慢練s位咪算

一開始個角度似泊L位

架車咁細都泊唔到
笑死

女司機+假日 = 撞車

個牌幫考官含返嚟？
想像唔到距離感有幾差先會咁樣入去

個女司機手車揸成咁仲夠膽載乘客，cls

呢單直情S 位出車都撞

廢撚到，搭番車算啦

新年牌 一年揸幾日

咁大個位...
咁細架車...
咁樣都撞...

個位撚撚闊順住車頭方向直隊入去已經泊好